又係一個失眠夜

有冇人好似我咁成日好多嘢諗
但諗嚟諗去其實都冇解決方法
但又會不停無限咁輪迴
諗到攰先勉強訓到
周而復始 每晚如是 每日如是

其實最大都係感情煩惱
如果可以愛情 親情 友情 學業 事業 金錢都冇煩惱就好
只係想一生平平淡淡 安安穩穩
同另一半圖個不分離
唉

晚安

Lol